有冇人明白作為高絲既難處

難處1：衫褲鞋襪都難買
特別係女裝鞋，女人d既鞋都唔會有size，又唔想買m&s個d阿婆款。 波鞋都冇size，唯有買男裝🤷

難處2：出街經常俾人望
普通Tee+牛都會有人望下，如果著短褲或者裙😏

利申：身高 over 170cm ,體重 under 54kg

1. taobao
2. 好處黎

嗯

冇

pm
192

1. 冇得試，好易伏
2. 唔覺

米7最正

高處不勝寒

比人望算係咩難處

大唔大波先 無波就不了

高妹身材比例係咪都係腳長
會唔會有高妹 腰長 腳短

鍾唔鍾意矮過自己既男仔

對腳一定好長

用對腳做賣點做幾年ptgf都夠過世啦

長到可以奶自己腳趾

風涼話算這種
利申：149

我都幾怕凍

唔知，不過我腳長

冇咁柔軟

你分5cm俾啲矮巴好唔好

想曬命既話條線未夠曲喎

諗緊好唔好做腿模

冇圖你話你over 170m都得啦

條腿有幾長先

難處2 係想同人炫耀"我好吸引呀" 多過真係難處